美國最驚就係校園槍擊 popo就係大學打仗

講恐怖份分香港黑警真係當之無愧
屌你老母 香港人前世做錯乜

今日影啲相真係要放哂上reddit

放埋大陸d討論區 估下佢地仲敢唔敢黎香港生仔

Push

香港中文大學二號橋環迴東路，剛剛中文大學傳訊及公共關係處處長張宏艷表示和警察商討後，防暴警察願意將防線退後至二號橋更亭，另五名警察會留在橋上。警察也希望學生不會推前防線。

結果不到一分鐘，警方立即反口，以催淚彈狂轟中大，守軍奮力抵抗。短短數分鐘，警方無間斷發出催淚彈及慢慢推進。但被雜物，石頭及汽油彈回擊，曾有警員長盾著火。防暴無可奈何下後退，雙方距離約有30米。

暴徒不再需要人權法，暴徒需要的是武器。

中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS

上黎得，佢地睇到，中大已經俾人鏟平左
出黎幫手啦

信popo 講數 同信重有法治一樣咁低智

皇軍當初都冇攻學生

你個名